水貨Iphone可唔可以係拎去Apple到整？

如題
我部7+成日用用下自動熄機，但係差住電又無事
最恐怖唔知係唔係粒電池關係，個mon左手邊拱起左
3D touch都無埋

你好呢度係連登天才吧
有咩幫到你

認真問

換過部啦

左手拱起九成電池漲

睇人啦
有可能同你講係外國機無零件
但好多時有禮貌佢地都唔理照幫你